誠品大發現！

食完飯經過誠品諗住鳩行下
行下行下見到兩部打字機咁既野
跟住就望到下面張圖

邊位巴打咁得閒

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

邊個post咪邊個

唔可以咁屈我

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

到時見